{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049128",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "초원돼지갈비"
    },
    "text": "蔚山広域市中区に位置した草原豚カルビは、152023年にカルビ名人に選定されており、、ブルーリボン選定会社として認められました。草原豚カルビは、1998年以降に一堂で運営されており、全ての肉作業は手作りで行われています。肉選別から鞘、調味料まですべて手作りで作ってなると言われています。カルビは、国内産ドドゥラム一匁だけを取り扱って、三枚肉はドドゥラム一匁アムドェジのみを取り扱っております。このような選択はいつも最上位品質の肉を顧客に提供するためです。いつも訪問してくださるお客様に感謝の言葉を申し上げて、恩返しをするために、よりよいサービスを提供すると約束します。草原豚カルビの位置は城南洞ロッテシネマ裏通りであり、運営時間は、毎日夕方5時から11時までです。主要メニューには豚カルビと生サムギョプサルがおり、追加でみそチゲ、水冷麺、ピビム冷麺も販売します。価格は豚カルビと生サムギョプサルがそれぞれ10,000ウォンであり、みそチゲは2,000ウォン、水冷麺は6,000ウォン、ビビム冷麺は7,000ウォンです。。",
    "QA": [
        {
            "question": "草原豚カルビはいつカルビ名人に選定されましたか？",
            "answer": "草原豚カルビは152023年にカルビ名人に選定されました。"
        },
        {
            "question": "草原豚カルビの肉作業はどのように行われていますか？",
            "answer": "草原豚カルビの肉作業は全て手作りで行われています。肉選別から鞘、調味料まで、すべて手作りです。"
        },
        {
            "question": "草原豚カルビはどのような肉を取り扱っていますか？",
            "answer": "草原豚カルビは国内産ドドゥラム一匁のカルビとアムドェジの三枚肉のみを取り扱っています。"
        },
        {
            "question": "草原豚カルビの位置はどこですか？",
            "answer": "草原豚カルビの位置は蔚山広域市中区の城南洞ロッテシネマ裏通りです。"
        },
        {
            "question": "草原豚カルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "草原豚カルビの営業時間は毎日夕方5時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "主要メニューには何がありますか？",
            "answer": "主要メニューには豚カルビと生サムギョプサルがあります。追加でみそチゲ、水冷麺、ピビム冷麺も販売しています。"
        },
        {
            "question": "豚カルビと生サムギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "豚カルビと生サムギョプサルはそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "みそチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "みそチゲは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "水冷麺は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビム冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ビビム冷麺は7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 373
    }
}